# Arduino EcoBike Sensor

Proyecto medio ambiente

  Aplicación arduino
    Consulta el sensor de gas por puerto serie mediante la librería SensorCO.h
    Transmite las medidas por Beacons BLE mediante la librería EmisoraBLE.h

  Equipo 5
  